812 警犬殺人記錄

[repost]

我整左個今晚summary:

1. 喬裝示威者拉人:

2. 太古站推人落樓梯

3. 速龍向已被制服示威者施暴

4. 示威者被headshot 射爆眼, 網傳已盲眼
[url]
[/url]

5. 警方太古mtr 內打示威者

6. 警方太古mtr 內短距離 (1米內)開槍
[url]
[/url]

7. 警方放支竹入示威者袋 , 插贓嫁禍
[url]
[/url]

8. 示威者頭出曬血, 警方仍不停壓示威者
[url]
[/url]

9. 葵芳mtr 內放彈

仲睇到嘅video麻煩back up

有啲死左link，可以嘅話可以補一補back up video/link

Fb開始有維穩了

Backup方法: 將www改成mbasic

方法來自tg

幫推 thanks

訓唔著，入黎推推post

亦都勿忘721

仲有初衷: 五大訴求

推下post，keep住提醒大家

我地再升級武力真係好合理

對家無哂底線，玩緊那渣手段

我地仲係好善良

希望激勵到大家更勇敢走岀黎

覺唔覺近排少左勇武手足？

跪求大家岀黎幫幫手，backup下前線，睇住佢地

真係訓唔著

一個人都無？幫幫手喇

見到其他video，記住先backup

訓哂？

訓唔到啊

推下post喇thanks

721 811

訓唔到
係出面好多POST 要推